上聯：「窮人生仔正仆街」，求下聯…

請出招

柒撚屌閪生廢柴

Cha Cha

召喚窮巴

上聯：窮人生仔正仆街
下聯：冇料讀U累全家
橫批：生不如死

下聯：恒大個個都係醒

條條大路通陰間👻

比生不如死 破左防

立即駁嘴

我就話 李嘉誠得一個 幾時輪到我

屋企冇錢要做雞

富人叫雞食好閪

橫批: 即刻駁咀

蟻多就會嬲死象

父幹創業好勵志

比錢催谷無廢材

窮人不育冇問題

富豪包養濕撚晒

咁多個 得呢個叫正常d

窮人對富豪。 名詞
生仔對包養。 動詞
正仆街對濕撚晒。 形容詞

窮人生仔正仆街
貴地炒價太無良

我的下聯解釋埋上聯的成因

但完全唔對

新移民仆街陷家剷

富人生仔西任奶

有錢買套又唔戴

富豪中出

修橋舖路冇屍骸

富豪中出皆財子

富人生女我你buy

富豪生仔出廢柴

中產一樣冚家剷

窮人生仔正仆街
男人搞基精神病

警司safe house屌私奶

𡁻完鬆冇手尾跟

拉班矮撚去絕育

父幹買樓死全家

窮人生仔正仆街
材俊正功靠父蔭

橫批：贏在起跑線

窮人生仔正仆街
矮撚基因要淘汰

窮人生仔正仆街
財俊成功靠父蔭

橫批：贏在起跑線

矮無屍駭

富人生癌正樂事

窮人生仔正仆街
富豪溝女爽歪歪

橫批：貧富懸殊

窮人生仔正仆街
高官犯法不檢控

富人奶閪二百五

富老揍孫去街街

士多啤梨蘋果橙

矮撚基因要淘汰

窮人生仔正仆街
權貴涼薄下賤人

利申：中化E

上梁不正下梁歪

現時自己可做飯

殲滅支那現和平

佔領中環正式啟動

窮人生仔正仆街
富家子弟嘆世界

查查叮雞唔食齋

修橋補路無屍骸

家誠生仔無閉翳

又鞭屍

連登仔好似弱少少。成晚都無個真係對得上既………

唔撚係啦屌 亂鳩咁解
生(動詞) 仔(名詞)
包養(動詞)
正 (副詞) 仆街(名詞)

上聯：窮人生仔正仆街
下聯：毒撚溝女實撻Q

不落皇旗巨根進

毒撚溝女最廢柴

富人生仔無屎忽

貴人喪子扮紳士

窮人生仔正仆街
富商產子無廢柴

拔萃有個大仆街

不如打J射落街

成蟲留種無問題

蠢材對聯好尷尬

佢個名叫陳廷街